1. Ubah konfigurasi db pada .env
2. Jalankan command 'php artisan key:generate' bila key pada .env belum ada
2. Jalankan command 'php artisan migrate' untuk membuat table yang diperlukan
3. Jalankan command 'php artisan passport:install' untuk membuat fungsi passport berjalan